求幫手比d意見兩張list

自己唔識砌機，想砌部機
1.唔打機
2.平時上網煲下劇，唔想卡
3.預算：$3000鬆d
自己搵左d資料，同出面鋪頭既list,想大家比小小意見，感激不盡
一、

二、

唔該曬大家

睇落好似鋪頭正d..

唔識就買廠機啦
出去買咪又係比人呃

你要買第1部, 不如買呢部

ching 開唔到link

CPU Intel® Core™ Kabylake i5-7500
MB MSI H110M PRO-VD PLUS
RAM Crucial DDR4 1x8GB 2133MHz CL15
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB
Case Sharkoon VS4-V ATX
PSU Corsair VS Series™ VS450 450W

我開倒既, 入邊係DELL既機, 你去GOOGLE DELL inspiron-3668, $3499,
SPEC係
Windows 10 家用版 64位元
Intel® Core™ i3-7100
8GB, DDR4, 2400MHz
1TB 7200 rpm硬碟

比你LIST1快, 但比LIST2慢, 因為LIST2冇WINDOWS